生日Q要幾多Q先夠？

是咁的
琴日小妹30大壽正式變成輕熟女
咁岩佢屋企人去左隔離營
所以屋企得番佢自己一個
跟住尋晚，佢煮心型牛扒俾我食，見到佢咁落力我已經濕哂，成地都係水

我係背後攬住佢，問佢：不如黎個生日Q？
佢錫左我一啖問我：bb想要幾多Q呀？
我：我30歲，30Q唔過份啦

我地由夜晚7點做到今日夜晚7點
詳細就自行想像
只可以講係幾開心
最後我屌到佢起哂漿
佢仲大叫「好舒服呀，你屌到我硬哂呀」

依家我bb俾我屌到不舉
想問燒賓周係咪有用

請你唔好咁痴線

男人老狗叫自己小妹
大過啦，搞基就搞基
同性戀好正常，成熟啲啦

輕熟女又點樣屌人呢請問?

用假鳩囉傻閪，你想唔想試？

只想懷孕

咁男朋友不舉正唔正常

次次好激屌到硬哂射哂入去都無懷孕，點解嘅

屋企係咪木地板？濕晒都唔抹地驚你d地板好快霉

有我同bb啲精華

地板霉左嘅話好麻煩

浸阿摩尼亞味滲晒入啲木度

你過黎踎低身幫我抹

用地拖咪得囉，洗乜踎低咁辛苦

想你黎😞，一齊玩人形蜈蚣

男人互屌係唔會有bb的

屋企人去左隔離營
你仲敢見

啲漿係咪好稀嘅屎
碎濕濕咁樣

。。。俾你揭穿左添嘻嘻🙈

信政府，唔怕！